{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108642",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산 토곡 더킹호텔"
    },
    "text": "ダッキング ホテルは、安全な外部および内部環境を提供するために大理石で建てられています。 客室は12.5坪から30坪までの広い空間に浴槽とウォッシュレットが設置されており、中間ドアが騒音を遮断してくれます。 ホテルには68室の客室があり、韓国語でご案内できます。 客室はWi-Fiが提供され、ネットフリックスが視聴でき、朝食サービスも提供されます。 客室は毎日防疫が行われ、大理石の施設があります。 客室番号とデザインはランダムに割り当てられ、利用時間を守らない場合は追加料金が発生する場合があります。 未成年者は両親と一緒に入室でき、身分証明書を持参しない場合、利用制限がある場合があります。 夜12時以降は騒音に関して注意が必要であり、周辺の客室に被害を与えないように配慮しなければなりません。 釜山市蓮堤区佳亭路に位置するザ·キングホテルは、広安里海水浴場と海雲台海水浴場まで車で10分ほどの距離にあります。 客室予約の際の注意事項も提供されます。 訪問者のレビューによると、リーズナブルな宿で、清潔な客室と親切なサービス、便利な公共交通機関の利用、広い空間とおいしい朝食などが好評を得ています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダッキングホテルはどのような環境で建てられていますか？",
            "answer": "ダッキングホテルは安全な外部および内部環境を提供するために大理石で建てられています。"
        },
        {
            "question": "ダッキングホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ダッキングホテルの客室には浴槽とウォッシュレットが設置されており、中間ドアが騒音を遮断してくれます。"
        },
        {
            "question": "ダッキングホテルは何室の客室がありますか？",
            "answer": "ダッキングホテルには68室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ダッキングホテルでは何語でご案内できますか？",
            "answer": "ダッキングホテルでは韓国語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "ダッキングホテルの客室にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ダッキングホテルの客室ではWi-Fiが提供され、ネットフリックスが視聴でき、朝食サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ダッキングホテルの客室はどのように防疫されていますか？",
            "answer": "ダッキングホテルの客室は毎日防疫が行われ、大理石の施設があります。"
        },
        {
            "question": "ダッキングホテルの客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "ダッキングホテルの客室番号とデザインはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はダッキングホテルに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は両親と一緒に入室できますが、身分証明書を持参しない場合、利用制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ダッキングホテルでは夜遅くまで騒音に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、ダッキングホテルでは夜12時以降は騒音に関して注意が必要であり、周辺の客室に被害を与えないように配慮しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ダッキングホテルはどのようなロケーションにありますか？",
            "answer": "ダッキングホテルは釜山市蓮堤区佳亭路に位置しており、広安里海水浴場と海雲台海水浴場まで車で10分ほどの距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 503
    }
}